# 網頁版記事本


## 操作說明

1. 雙擊可選取筆記。
2. 選取筆記後：
    1. 雙擊筆記內容可修改，點擊確認送出則修改成功，若只點擊其他地方雖會離開 HTML 編輯器 但修改的內容不會保存。
    2. 可點擊標記星號，會將此筆記標題後方增加“已加星號”。
    3. 當然也能點擊移至垃圾桶，把這個選取的筆記移至垃圾桶。
3. 雖然沒有添加超連結或圖片檔案等功能按鈕，但可透過複製貼上來添加這個功能。
4. 新增筆記時，若沒有輸入標題或內容，則不會增加筆記。
5. 因為採用的UI設計稿裡面沒有太多規則，所以操作上很多地方不太知道應該怎麼跑一些流程，但還是希望客官們喜歡（鞠躬）。


## 線上觀看連結(建議使用 Google Chrome 瀏覽)

<a href="https://codepen.io/WangShuan/full/dybebLq">網頁版記事本</a>


